一黨員副校長在深圳警方查賭中墜亡，相關情況正在調查

12月28日晚，澎湃新聞（）記者從深圳市公安局福田分局工作人員處證實，12月16日晚，在福田警方查賭執法過程中，一名涉賭男子墜樓身亡。

死亡男子名叫邵某某，其妻子的姐姐劉燕（化名）告訴澎湃新聞，邵某某是湖北洪湖市人，1970年出生，系黨員，任洪湖市戴家場鎮中心學校副校長。12月15日，邵某某來到深圳，次日晚和朋友一起玩，遇福田警方查聚眾賭博，之後邵某某墜樓身亡。目前家屬已提出屍檢。

洪湖市戴家場鎮中心學校一名劉姓負責人向澎湃新聞證實，邵某某是該中心學校副校長，前往深圳的時間是周末，未影響到工作。邵某某墜亡后，他們已將相關情況向教育部門彙報。

對於上述事件，深圳市公安局福田分局工作人員向澎湃新聞表示，邵某某當晚有參與賭博，目前相關情況仍在調查中，屍檢也在進行中，有調查結論會對外通報。

抑鬱毛病犯了而已
沒事兒沒事兒